被催淚彈擊中心口既記者抖左陣即刻起返身繼續採訪直播

啱啱搵到佢
佢話多謝大家關心
反光衣個右腰位置入面
有個尿袋同記者證先卸好多力
尿袋已經即場用唔到 但就算卸力嗰刻都係痛到入心入肺 好彩係流彈 如果直接打我入硬廠
多謝一班行家幫忙 我抖咗一陣
都頂硬上繼續採訪💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

右腰先啱***

推

真係要搞返場幫記者加人工嘅遊行！
香港記者其實好慘，要學歷但人工又唔高，作息不定，日曬雨淋，仲需十八項全能。
今次運動香港記者真係令人大開眼界，仲以為港豬會因為危險走先，點知香港記者喺前線又食彈又食棍！
睇到既心痛又佩服
呢啲先叫專業操守，黑警收皮

呢位記者佢成日企到最前影住 玩命

一定要睇醫生。內傷唔講得笑。

好多記者都係啦，前線成日一堆記者，食蛋仲多過示威者。
最撚心痛係721元朗果幾個被打記者
立場姐姐同柳記者
打份工姐，無喇喇備人咁暴打！

我都覺其實要搵實知佢
不過算啦 佢話唔開我就唔開

陷家產真係要裝埋護陰

講錯，呢班記者已經唔係打份工咁簡單，佢哋係真心熱愛呢份工作，全心全意投入咗呢份工作！

721嗰晚真係真正既人神共憤 何君堯收皮罷啦

佢有睇呢個Post 佢知既
大家有咩講都可以喺度Comment

除左香港 外國政府啲軍警會唔會咁對記者

會，大把影片啦

香港超英趕美

臨瞓推多下